點解仲未見藍店出黎派口罩

平時撐警好威威架
一要洗錢就縮
咩撚野楊明死撚左？
班藍絲廢老去黃店嘈都唔叫同路人派口罩

相信政府